侵就贏梗嘅，但為咗大炒敗登要佢食塵，到大選為止我日日share / reweet China Joe啲醜聞

向左翼fake news censorship說不
我要咩新聞唔使你地班左翼幫我揀
有冇人join

集中post

有咩tag?

睇下呢個
好想知雙方關鍵州分拉票分別

侵侵及拜登在佛州及賓州拉票的分別

醜聞陸續有嚟

海量retweet
睇下ban得幾多
就算畀你Ban到成千上萬只會造成另一個大炎上
愈嚟愈多人知

侵侵直屌Facebook!

Share and Retweet

@NYpost好多嘢睇
大部料都係佢爆
是但share幾個都得

好多media都係左膠
做得幾多就幾多
日日tweet

Trump’s another tweet needs you

Trump做多4年主流media就玩完
同現在嘅奧斯卡、時代雜誌一樣冇人會想睇一樣

我見到嘅係希望

push

咩話？！侵被彈核嘅事由原來登登已經做過？侵被調查嘅事由原來希拉里3年前已經做咗？！

主流傳媒話唔希望大家share呢個會搞衰敗登嘅article呀喂

I was voting for Biden but this changed my mind to Trump

仲有美國人最擔心既槍權
拜登上場應該凍過水

BLM已經證明咗班dem唔係想要law and order
廢槍權純粹只係想毀滅美國嘅立國革命精神

Dem本身已經想反美國嘅基督國家地位好耐
同中共一樣想玩無神論